[又黎]涉跟蹤女子返家強姦 疑犯荔枝角收押所上吊命危

【14:20更新】吊頸男子涉及上月寶田邨的強姦案被捕還柙

今晨8時許，荔枝角收押所的懲教人員，發現一名還柙的男子，在活動室的窗邊吊頸企圖自殺。職員連忙將他解下，召救護車將他送明愛醫院，再通知警方。據悉，疑犯今日參加清潔活動洗床單，其間疑偷走一張床單入廁所上吊，現場留有遺書透露尋死之意。

懲教署回覆查詢稱，職員今日在荔枝角收押所制止一名28歲男性還押在囚人士上吊自殺。早上8時01分，懲教人員發現該名在囚人士於日間活動室廁所內的窗框用床單上吊，於是立即召喚支援並進行急救。他當時昏迷，其後被轉送至公立醫院作進一步治療。懲教署已將案件通知警方。

懲教署發言人表示：「本署一直採取一切可行措施，包括行政安排、改良院所設施、職員培訓及急救護理等，以防止在囚人士自殺或作出自殘行為。」該名在囚人士因強姦罪而還押候審。

據了解，吊頸男子涉嫌於上月9日，在屯門寶田邨尾隨一名女住客乘搭升降機回家，其間色魔提早出𨋢，跑樓梯到女事主住所外守候，趁她離家外出時，將她推入屋內強姦。警方接報追緝3日在旺角拘捕疑犯。疑犯於6月14日提堂，毋須答辯，其後還柙候審。

今次亦是3個月內第2次涉及強姦案的疑犯自殺。今年5月11日，九龍灣橋底姦劫案林姓（48歲）疑犯，在秀茂坪警署羈留室內上吊自殺，送院搶救後不治。

其實d強姦犯知唔知強姦完人之後
個女仔真係會好大陰影
每次睇到呢d新聞 都會瘋狂手震

慘在果個係朋友

誰逃罪靜靜運用筆記 執筆告別了致祭天地

強姦犯上連登？

你係純綷驚定俾人姦過

朋友啦 不過其實都過左好多年
當有人好大力咁捉住你 好自然就會聯想起
個感覺就好似隔左好耐 都未走出陰影咁
咁大前提係果個人你唔想比佢屌
你先會咁大感覺 如果係男朋友就無乜野既

有冇人覺得之前搶電話果單同呢單其實都係同一個人做，而且呢一個人仲要係政府或者警隊有一定靠山，可以令警隊冒住一個咁大既風險，連續兩次殺人滅口

利申 純鳩up

呢個我都覺！！有機會係黑警！
我同d朋友講 佢地就話我想得太多

唔一定係黑警，可以係高層啲好緊要既男性親附屬

屌，未講完，你諗下，秀茂苹同荔枝角兩個地方黎，由唔同人管，咁都落到手，一定好高級，而且咁高級唔一定抛頭露面咁樣落手，唯一既可能性就係親屬

利申 都係鳩up

你咁講又有d道理 感覺就似係極受保護
同埋知道有人照 所以先多次犯事

佢唔好彩啦，遇到嘅係懲教唔係黑警

有冇咁易自殺 仲要冇耐之前有一單

屯門